究竟點樣可以法律上追究警察暴行？

如題。
司法覆核？ 有無法律巴打可以討論？

開學了!!大家一齊參加#你爸是警察#活動

贏咗先講

過到律政司個關先

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

暫時冇
依加黑警玩哂

送中法x評分法x緊急法=？

追究係一定要，但事有緩急之分！

呢惡法通過，睇你唔順眼就捉返大陸，充公資產，審都唔駛審！
示威丶遊行丶叫口號？到時直接拉完直接坐，仲有得追究？？